向領取社會保障金額的人士，發放相等於兩個月，額外開支約70億元

向領取社會保障金額的人士，發放相等於兩個月的綜合社會保障援助標準金額、高齡津貼、長者生活津貼或傷殘津貼，額外開支約70億元

出14個月糧呀屌你

打政府工果班都無double pay啦

唔撚洗做果班年年唔係雙糧就三糧，打工都未必有；政府個腦係咪裝屎

拎綜援個班
大部分都係百五單程証？
爽死佢地
香港人慢慢打工比錢佢地啦

思覺老師好似都有攞

根本香港d政策好明顯係鼓勵人唔撚做，唔怪得成日話勞動力下降

即刻辭工去拎表

痴撚線 過多兩年會唔會 15個月

做廢青攞綜緩算 使咩咁辛苦打工

屌你老母

年年都係